有無人仲用 NordVPN 覺得好慢

呢幾日慢到上唔到到，無論邊個國家 server 都有問題，要用後備嘅 surfshark 先上到網

用開Surshak
你課哂？

Hong Kong Independence Party
5 agendas

(1) UK has the mandate from the People of Hong Kong to annul the Sino-British Joint Declaration right away; Also should the US subsequently abolish the HK Policy Act.

(2) the UK and the US governments are requested by the Hongkongers for taking on the PRC’s illegal occupation of Hong Kong.

(3) We require the United Kingdom to enforce those three unterminated treaties over Hong Kong sovereignty ( the Treaty of Nanking; the Convention of Peking; the Second Convention of Peking ).

(4) We demand Anglo-American or Nato joint military base in Hong Kong on a permanent basis, the expense of which will be covered by ourselves!

(5) Hong Kong should and is going to be an independent Commonwealth nation.

上twitter好慢，fb疑似封咗nordvpn

連住NordVPN 上唔到FB+1

屌我都係
拒絕連線。
懷疑奶共FB直接跪低

完全冇問題wow。
你試下每一次慢左都即刻人手disconnect再connect。

我兩隻都有課金，比晒三年

我呢樣都試過，都做過好多次

up

係

我都係

我冇事喎